## Как тестить статистику
  - Загружаем нужную нам презу в Oncall 2 lite beta.
  - Находим приложение Deep Link Tester.
  - Находим ссылку вида "oncall://lite.stada.com/p.....". Выбираем ее.
  - Перед символами "&contact_id" нужно поменять любые 2-3 символа для того, чтобы визит был уникальным. Переходим по ссылке
  - Далее выбираем нужную презу/презы и начинаем свайпать, кликать и тд. Чтобы визит был релеватный, он должен быть не менее 2 минут.
  - После того как покликали закрываем и идем в oncall синхронится.

Во вкладке с календарем должен будет появится визит, с серой плашкой сбоку. После синхрона эта плашка должна стать зеленой(при релевантном визите) или красной(при нерелевантном визите). Если плашка после синхрона осталась серой, то косяк со статисткой у нас (скорее всего), либо у онкола опять крашнулся сервак. Сначала проверяем внимательно всю статистику на предмет ошибок и недочетов. Если там все ок - то отправляем багрепорт через gmail и оповещаем об этом менеджера.

 - Если все топчик, то идем в ЛК (https://clm-light-test.stada.ru/#/cabinet/activities), логин cisstada\test_clm_russia2, пасс W4Z!ftvGN7.
 - Ищем в Списке представителей Басникову Альбину, внизу будет история визитов. Если визит появился и вопросы появились, то все ок

## CtrlId.
Если преза потестилась успешно, то надо собрать табличку ctrlId. Проще всего взять старую за основу.
1. Запускаем `npm run ctrlId`. Он, как и билдер, предложит сделать айдишники для какой-то из през (тоже можно сделать для всех). 
2. Билдер делает все сам - собирает билд в соответствии с нужным файлом сценария, и включает компонент `src/components/CtrlId`, который проходится по всем слайдам, собирает везде вопросы, обрабатывает их в табличку и отдает ее. В результате скрипта откроется страничка и скачается эта самая таблица.
3. Все данные из нее переносим в общую табличку (отдельно проверяем, чтобы формула из второго столбца перенеслась - при копировании в гуглодоки она не копируется почему-то, если выделять сразу целую область). 
4. Хатово.